[突發]

facebook上唔到

仲係上唔到喎

用smartone?

用咩方法都上唔到

邊間寬頻啊?

我pccw/wtt 得. Smartone 寬頻唔得.
手機去到網頁版.

control + f5 啦..

thx